有冇巴絲打鍾意聞自己d屁?

有陣時放咗個屁, 明明臭都會忍唔住索多2下
仲有腳甲d老泥, 黑頭擠出黎膏
肚臍屎, R完下體都會聞下

屌我都係，明知好臭都會聞

係喎

聞肚臍屎真係會上癮